東京食屍鬼RE:152 情報

去到而家，我好想嘉納個夢想實現
我想望住錯金木成為新世界嘅神
快啲食埋舊多，完左佢啦好嘛

就算金木變返人形都只會想死，佢破戒食左人
不如由佢將東京變成得食屎鬼嘅國度

六月可唔可以慘死

出動畫好D
漫畫睇到我呢

唔知點解金木變左龍之後好想套野快d完

見到情報post, 滿心歡喜咁狗衝入黎睇
點知
dllm 一打開就見到六月條柒頭
快撚啲死啦dllm

六月死得未

正！有六月出來搞局，好緊張！

泡

英

總理都係食屎仔

董香大住肚就咪入去啦